請列出牙朗球場上嗜好

我先
1. 掂下就仆街摶12碼

摶點讀

慶祝

入波

2. 掂下碌地慘叫

拳擊

入十二碼，入罰球

3.入波，慶祝，爭勝

4.拎歐冠盃

贏

屌尻隊友唔交波

隊友入波黑面 舉手

不消極 巴迷

批爭 插水 隊友入波黑面

收左皮 ？ 慘